香港人嗰種冷眼

尋晚係地鐵見到一個後生女崩潰咗咁係到喊
站入面所有市民其實係無感受一樣
係街上又一樣
唔係話有一百萬人遊行架咩
班人到底係唔真實有出現過
點解現實只有冷漠
都仲未計大量大量大量認識既人衝出黎講
打死班暴徒，感謝香港警察云云
班人唔係咩五毛
年輕大學生有，專業人士有，飯夫酒卒，師奶又係咁㗎
其實除咗係金鐘一帶，我睇開既網站係咁緊張氣氛
同其他地區係完全平行世界
我尋晚無喊到，但啲眼涙係自己湧出黎架
有冇人可以傾下
個人呆咗,思考唔到

果一百萬人好多都係遊離者咋喎 風吹邊度跟邊度

唔知可以講咩好
係無晒希望
但未輸
未輸都要繼續打
唔好指望班未訓醒既人
我地只可以靠自己
一日未死晒一日都未輸

裝睡的人叫不醒，自己香港自己救

係存
佢係油麻地站以下先有香港人幫佢
以上已經唔係香港黎啦

架

同裝唔裝睡無關
佢地根本醒
係本身我同大部分其他香港人既思維係根本180度相反
本身人地唔係咁諗嘢

所以咪咁多人寧願焦土
事實係我地係為自已，為我地下一代付出
唔係為咩「香港人」，我唔係為廢老廢中新移民同蝗付出

唔係為咩「香港人」

無計，唔只香港，咩地方都好，蠢人係多過肯付出或者醒既人

當明智人口近一半，已經幾乎大事可成

呢啲時候咪撚出呢種post攪分化啦

點解係分化
我眼見既真正事實黎

唔可以停，以後不斷去警察ig笑佢地，侮辱佢地

港豬唔值得咁幫

弱智既人係好多, 不過巳經積左好耐呢個問題,大家唔識思考,有學識無常識

好多好多咁既人

事實上真正抗爭嘅人
係咩國家都唔會多
就算民主國家投票率都係4-5成左右
肯岀嚟抗爭可能得5%-10%
法國黃背心都係3,4萬到

你係讀心神探？你點知人個心諗緊咩？
香港人不嬲唔習慣對陌生人表達情感架啦
第一日做香港人？

有病，帶去睇醫生

樓主，諗下自己當初係為左咩而企出黎？唔係港豬呀，係你珍視嘅人同事物呀

立會前，搵返自己嘅初心：

【致瞓唔着嘅巴絲：當你迷茫絕望之時】我地到底係為咩而捨命抗爭？

身邊冇人支持警察喎

你d 咩fd

你要知道個個都有包袱
唔好用你套價值觀套落人地到
如果打鳩黑警冇罪
我單拖都衝入去同你打
但事實係有代價

我無套價值觀套落人地到
我只係認清根本好多香港人同我既感受同認知係完全相反
但覺得自己只係少數